[NBA] 有無人鍾意塘鵝

細細個住New Orleans嗰陣成日入場睇
呢到好似好少人講咁
有無fans

==

你都係？

Jrue Holiday 連登冇人講

但勁到仆街

細細個應該叫黃蜂

屌，交易完畢

因為AD而愛上塘鵝

而家放走咗我都唔覺可惜
起碼換到啲有用嘅野

屌學友又假膠

咪傻
真係信yc
金塊個班先叫yc
猢人個幾件troll野有咩用
唔係猢岀身邊有voice

唔差啦講真
係個hart廢啲
而家咁睇1-3號位防守幾好

係正常野但唔會爭標既料

下季夠入二輪

我叫開鵜鶘

Just watched pelicans vs nets with whom pelicans wiped the floor ! Very impressive !